一人一個聖誕節收到嘅伏嘢

我先，未收過聖誕禮物

通勝

Keyboard
用緊手提電腦

安全套 俾我把撚 我玩杯洗撚套